珍煮丹好撚難飲

個黑糖珍鮮奶 #haha

有冇人有同感

天仁珍珠奶綠最好飲

人地叫珍煮母囉...

未試過

又一個睇錯名

我都笑撚左

你睇錯 收皮啦